點解啲人會用熱鍋上的螞蟻嚟形容焦急

咩人會擺啲螞蟻喺個鑊到睇佢地點樣
聽落咁變態都得既
咁樣算唔算虐畜

古人有試過煮螞蟻, 其實一煮就燒焦

走去煮螞蟻咁嘔心

以前支那無野食
屎你都要食